<resources>
    <string name="appName">Gentilezza</string>

    <string name="locationError">Errore di posizione</string>
    <string name="locationErrMsg">Per segnalare la gentilezza, devi abilitare i servizi di localizzazione sul tuo dispositivo e concedere le autorizzazioni di posizione a questa app.</string>
    <string name="unknownErrMsg">Errore dei servizi di localizzazione sconosciuto. Non sarai in grado di riportare gentilezza fino a quando l\'errore non sarà risolto.</string>

    <string name="reportKindness">Segnala gentilezza</string>
    <string name="gifts">I regali</string>
    <string name="service">Servizio</string>
    <string name="time">Tempo</string>
    <string name="touch">Toccare</string>
    <string name="words">Parole</string>

    <string name="category">categoria</string>
    <string name="latitude">latitudine</string>
    <string name="longitude">longitudine</string>
    <string name="thanks">Grazie per aver segnalato un atto di gentilezza.</string>
    <string name="toMap">Ritorna alla mappa</string>

    <string name="howTo">Come usare</string>
    <string name="instruction1">Tocca l\'icona più per segnalare gentilezza vicino a te. O semplicemente esplorare i dettagli delle / atti di gentilezza / altrui ingrandendo la mappa.</string>
    <string name="instruction2">Tocca l\'icona che meglio riflette la gentilezza che vorresti segnalare.</string>
    <string name="instruction3">Ritorna alla mappa per vedere il tuo nuovo atto di gentilezza aggiunto alla tua posizione.</string>

    <string name="privacy">vita privata</string>
    <string name="sharingLocation">Determinazione e condivisione della posizione</string>
    <string name="privacyTest">Questa applicazione raccoglie la tua posizione GPS approssimativa mentre l\'app è attiva. Questa app non raccoglie dati al di fuori della posizione GPS del tuo dispositivo. (Numero di telefono, contatti o foto di E.G) I dati GPS raccolti sono
        utilizzato esclusivamente per servizi resi da questa applicazione e dal sito Web e non viene richiesto.</string>

    <string name="about">Di</string>
    <string name="appDescr">Un modo semplice per segnalare atti di gentilezza. Questa app è progettata, scritta e gestita dagli studenti della Brigham Young University - Idaho.</string>
    <string name="eula">Nella misura massima consentita dalla legge, questo software non ha alcuna garanzia, espressa o implicita. Installando e / o utilizzando questo software l\'utente accetta di tenere inoffensiva Brigham Young University - Idaho e i suoi sponsor, dipendenti e studenti.</string>
    <string name="feedback">Grazie per aver scelto Gentilezza! Apprezziamo i tuoi commenti, domande e consigli per aiutarci a migliorare questa app. Puoi contattarci attraverso il <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
    <string name="contribs">Contributori</string>
    <string name="winter2018">Inverno 2018</string>
    <string name="spring2018">Primavera 2018</string>
    <string name="logoCredit">Abbiamo creato il logo e le icone per Kindness usando gli strumenti gratuiti a <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

    <string name="mistake">Beh, questo è imbarazzante. C\'è qualcosa di sbagliato in questa pagina e non funziona. Ci scusiamo.</string>

    <string-array name="timePeriod">
        <item>Periodo di tempo</item>
        <item>ultima ora</item>
        <item>ultime 24 ore</item>
        <item>last week</item>
        <item>lo scorso mese</item>
        <item>l\'anno scorso</item>
        <item>sempre</item>
    </string-array>

    <string-array name="category">
        <item>Categoria</item>
        <item>I regali</item>
        <item>Servizio</item>
        <item>Tempo</item>
        <item>Toccare</item>
        <item>Parole</item>
    </string-array>
</resources>
