<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appName">दयालुता</string>

    <string name="locationError">स्थान त्रुटि</string>
    <string name="locationErrMsg">दयालुता की रिपोर्ट करने के लिए, आपको अपने डिवाइस पर स्थान सेवाएं सक्षम करनी होंगी और इस ऐप में स्थान अनुमतियां प्रदान करनी होंगी।</string>
    <string name="unknownErrMsg">अज्ञात स्थान सेवाएं त्रुटि। त्रुटि ठीक होने तक आप दयालुता की रिपोर्ट करने में सक्षम नहीं होंगे।</string>

    <string name="reportKindness">दयालुता की रिपोर्ट करें</string>
    <string name="gifts">उपहार</string>
    <string name="service">सर्विस</string>
    <string name="time">पहर</string>
    <string name="touch">स्पर्श</string>
    <string name="words">शब्द</string>

    <string name="category">वर्ग</string>
    <string name="latitude">अक्षांश</string>
    <string name="longitude">देशान्तर</string>
    <string name="thanks">दयालुता के कार्य की रिपोर्ट करने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="toMap">मानचित्र पर लौटें</string>

    <string name="howTo">कैसे इस्तेमाल करे</string>
    <string name="instruction1">अपने आस-पास दयालुता की रिपोर्ट करने के लिए प्लस आइकन टैप करें। या बस नक्शे पर ज़ूम करके दूसरों के दयालुता / दूसरों के बारे में विवरण तलाशें।</string>
    <string name="instruction2">आइकन को टैप करें जो उस दयालुता को सर्वोत्तम रूप से प्रतिबिंबित करता है जिसे आप रिपोर्ट करना चाहते हैं।</string>
    <string name="instruction3">अपने स्थान पर दयालुता के अपने नए कार्य को देखने के लिए मानचित्र पर वापस आएं।</string>

    <string name="privacy">एकांत</string>
    <string name="sharingLocation">स्थान निर्धारित करना और साझा करना</string>
    <string name="privacyTest">ऐप सक्रिय होने पर यह एप्लिकेशन आपके अनुमानित जीपीएस स्थान को एकत्र करता है। यह ऐप आपके डिवाइस के जीपीएस स्थान के बाहर कोई भी डेटा एकत्र नहीं करता है। (ईजी फोन नंबर, संपर्क, या फोटो) एकत्रित जीपीएस डेटा है
        इस एप्लिकेशन और वेबसाइट द्वारा प्रदान की जाने वाली सेवाओं के लिए पूरी तरह से उपयोग किया जाता है और इसकी मांग नहीं की जाती है।</string>

    <string name="about">के बारे में</string>
    <string name="appDescr">दयालुता के कृत्यों की रिपोर्ट करने का एक आसान तरीका। यह ऐप ब्रिघम यंग यूनिवर्सिटी - इडाहो में छात्रों द्वारा डिज़ाइन, लिखित और रखरखाव किया गया है।</string>
    <string name="eula">कानून द्वारा अनुमत पूर्ण सीमा तक, इस सॉफ़्टवेयर में कोई वारंटी नहीं है, या तो व्यक्त या निहित। इस सॉफ्टवेयर को स्थापित करने और / या उपयोग करके आप हानिरहित ब्रिघम यंग यूनिवर्सिटी - इडाहो और उसके प्रायोजकों, कर्मचारियों और छात्रों को पकड़ने के लिए सहमत हैं।</string>
    <string name="feedback">दयालुता का उपयोग करने के लिए धन्यवाद! इस ऐप को बेहतर बनाने में हमारी सहायता के लिए हम आपकी टिप्पणियों, प्रश्नों और सिफारिशों की सराहना करते हैं। आप हमसे संपर्क कर सकते हैं<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
    <string name="contribs">योगदानकर्ता</string>
    <string name="winter2018">सर्दी 2018</string>
    <string name="spring2018">वसंत 2018</string>
    <string name="logoCredit">हमने फ्री टूल्स का उपयोग करके दयालुता के लिए लोगो और आइकन बनाए <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

    <string name="mistake">खैर, यह शर्मनाक है। इस पृष्ठ के साथ कुछ गड़बड़ है, और यह काम नहीं कर रहा है। हम माफी चाहते हैं।</string>

    <string-array name="timePeriod">
		<item>पूरा समय</item>
		<item>पिछला साल</item>
		<item>पिछ्ला महिना</item>
		<item>पिछला सप्ताह</item>
		<item>पिछले 24 घंटे</item>
		<item>पिछला घंटा</item>
    </string-array>

    <string-array name="category">
		<item>सब वर्ग</item>
		<item>उपहार</item>
		<item>सर्विस</item>
		<item>पहर</item>
		<item>टच</item>
		<item>शब्द</item>
    </string-array>
</resources>
