<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appName">La gentillesse</string>

    <string name="locationError">Erreur de localisation</string>
    <string name="locationErrMsg">Afin de signaler la gentillesse, vous devez activer les services de localisation sur votre appareil et accorder des autorisations de localisation à cette application.</string>
    <string name="unknownErrMsg">Erreur de services de localisation inconnus. Vous ne serez pas en mesure de signaler la gentillesse jusqu\'à ce que l\'erreur est corrigée.</string>

    <string name="reportKindness">Signaler la gentillesse</string>
    <string name="gifts">Cadeaux</string>
    <string name="service">Un service</string>
    <string name="time">Temps</string>
    <string name="touch">Toucher</string>
    <string name="words">Mots</string>

    <string name="category">Catégorie</string>
    <string name="latitude">latitude</string>
    <string name="longitude">longitude</string>
    <string name="thanks">Merci d\'avoir signalé un acte de gentillesse.</string>
    <string name="toMap">Retourner à la carte</string>

    <string name="howTo">Comment utiliser</string>
    <string name="instruction1">ppuyez sur l\'icône plus pour signaler la gentillesse près de chez vous. Ou simplement explorer les détails sur les / actes de gentillesse / des autres en zoomant sur la carte.</string>
    <string name="instruction2">Appuyez sur l\'icône qui reflète le mieux la gentillesse que vous souhaitez signaler.</string>
    <string name="instruction3">Revenez sur la carte pour voir votre nouvel acte de gentillesse ajouté à votre emplacement.</string>

    <string name="privacy">Intimité</string>
    <string name="sharingLocation">Déterminer et partager l\'emplacement</string>
    <string name="privacyTest">Cette application recueille votre position GPS approximative lorsque l\'application est active. Cette application ne collecte aucune donnée en dehors de la position GPS de votre appareil. (Numéro de téléphone E.G, contacts ou photos) Les données GPS collectées sont</string>

    <string name="about">Sur</string>
    <string name="appDescr">Un moyen simple de signaler les actes de gentillesse. Cette application est conçue, écrite et maintenue par des étudiants de l\'Université Brigham Young - Idaho.</string>
    <string name="eula">Dans toute la mesure permise par la loi, ce logiciel est livré sans garantie, expresse ou implicite. En installant et / ou en utilisant ce logiciel, vous acceptez de tenir inoffensive Brigham Young University - Idaho et ses sponsors, employés et étudiants.</string>
    <string name="feedback">Merci d\'utiliser Gentillesse! Nous apprécions vos commentaires, questions et recommandations pour nous aider à améliorer cette application. Vous pouvez nous contacter via le <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
    <string name="contribs">Contributeurs</string>
    <string name="winter2018">Hiver 2018</string>
    <string name="spring2018">Printemps 2018</string>
    <string name="logoCredit">Nous avons créé le logo et les icônes de Kindness en utilisant les outils gratuits <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

    <string name="mistake">Hum, ceci est embarrassant. Quelque chose ne va pas avec cette page, et cela ne fonctionne pas. Nous nous excusons.</string>

    <string-array name="timePeriod">
		<item>Tout Le Temps</item>
		<item>Année Précédente</item>
		<item>Le Mois Précédent</item>
		<item>Semaine Précédente</item>
		<item>24 Heures Précédentes</item>
		<item>Heure Précédente</item>
    </string-array>

    <string-array name="category">
		<item>Toutes Catégories</item>
		<item>Cadeaux</item>
		<item>Un Service</item>
		<item>Temps</item>
		<item>Toucher</item>
		<item>Mots</item>
    </string-array>
</resources>
