<resources>
	<string name="appName">доброжелательность</string>

	<string name="locationError">Ошибка местоположения</string>
	<string name="locationErrMsg">Чтобы сообщить о своей доброте, вы должны включить службы определения местоположения на своем устройстве и предоставить разрешения на доступ к этому приложению.</string>
	<string name="unknownErrMsg">Неизвестная ошибка служб местоположения. Вы не сможете сообщить о доброте, пока ошибка не будет исправлена.</string>

	<string name="reportKindness">Отчетность Доброта</string>
	<string name="gifts">Дары</string>
	<string name="service">
		обслуживание</string>
	<string name="time">Время</string>
	<string name="touch">потрогать</string>
	<string name="words">слова</string>

	<string name="category">категория</string>
	<string name="latitude">широта</string>
	<string name="longitude">долгота</string>
	<string name="thanks">Спасибо, что сообщили о доброте.</string>
	<string name="toMap">Вернуться к карте</string>

	<string name="howTo">Как использовать</string>
	<string name="instruction1">Нажмите значок «плюс», чтобы сообщить о своей доброте рядом с вами. Или просто изучите детали о / добродетели / других, увеличив масштаб на карте.</string>
	<string name="instruction2">Нажмите значок, который лучше всего отражает доброту, которую вы хотели бы сообщить.</string>
	<string name="instruction3">
		Вернитесь на карту, чтобы увидеть ваш новый акт доброты, добавленный в вашем местоположении.</string>

	<string name="privacy">Конфиденциальность</string>
	<string name="sharingLocation">Определение местоположения и совместного использования</string>
	<string name="privacyTest">
		Это приложение собирает приблизительное местоположение GPS, пока приложение активно. Это приложение не собирает данные вне местоположения GPS вашего устройства. (Номер телефона E.G, контакты или фотографии) Собранные данные GPS
		используется исключительно для услуг, предоставляемых этим приложением и веб-сайтом, и не запрашивается.  </string>

	<string name="about">About</string>
	<string name="appDescr">Простой способ сообщить о доброжелательности. Это приложение разработано, написано и поддерживается студентами в Университете Бригама Янга - Айдахо.</string>
	<string name="eula">
		В полном объеме, разрешенном законом, это программное обеспечение не содержит никаких гарантий, явных или подразумеваемых. Установив и / или используя это программное обеспечение, вы соглашаетесь на то, чтобы обезопасить университет Бригама Янга - Айдахо и его спонсоров, сотрудников и студентов.</string>
	<string name="feedback">Спасибо, что использовали Доброта! Мы ценим ваши комментарии, вопросы и рекомендации, чтобы помочь нам улучшить это приложение. Вы можете связаться с нами через<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
	<string name="contribs">Авторы</string>
	<string name="winter2018">
		зима 2018</string>
	<string name="spring2018">весна 2018</string>
	<string name="logoCredit">Мы создали логотип и значки для Kindness, используя бесплатные инструменты на <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

	<string name="mistake">Ну, это неудобно. Что-то не так с этой страницей, и это не работает. Мы приносим свои извинения.</string>

	<string-array name="TimePeriod" translatable="false">
		<item>Временной период</item>
		<item>последний час</item>
		<item>последние 24 часа</item>
		<item>на прошлой неделе</item>
		<item>прошлый месяц</item>
		<item>в прошлом году</item>
		<item>все время</item>
	</string-array>

	<string-array name="category" translatable="false">
		<item>Category</item>
		<item>Gifts</item>
		<item>Service</item>
		<item>Time</item>
		<item>потрогать</item>
		<item>слова</item>
	</string-array>
</resources>
