<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="appName">दयालुता</string>

    <string name="locationError">स्थान त्रुटि</string>
    <string name="locationErrMsg">दया रिपोर्ट गर्न, तपाईंले आफ्नो उपकरणमा स्थान सेवाहरू सक्षम र यस एपमा स्थान अनुमतिहरू प्रदान गर्नु पर्छ।</string>
    <string name="unknownErrMsg">अज्ञात स्थान सेवा त्रुटि। त्रुटि निश्चित नभएसम्म तपाइँ दया रिपोर्ट गर्न सक्षम हुनुहुँदैन।</string>

    <string name="reportKindness">
        दयाको रिपोर्ट गर्नुहोस्</string>
    <string name="gifts">उपहारहरू</string>
    <string name="service">सेवा</string>
    <string name="time">
        समय</string>
    <string name="touch">छुनुहोस्</string>
    <string name="words">
        शब्दहरू</string>

    <string name="category">
        वर्ग</string>
    <string name="latitude">अक्षांश</string>
    <string name="longitude">देशान्तरण</string>
    <string name="thanks">दयालु व्यवहारको रिपोर्टको लागि धन्यवाद।</string>
    <string name="toMap">नक्शामा फर्कनुहोस्</string>

    <string name="howTo">
        कसरी प्रयोग गर्ने</string>
    <string name="instruction1">
        तपाईंको नजिक दया रिपोर्ट गर्न प्लस प्रतिमा ट्याप गर्नुहोस्। वा नक्सामा जुम गरेर गरेर दयालु / अन्य कार्यहरूको बारेमा विवरण पत्ता लगाउनुहोस्।</string>
    <string name="instruction2">
        प्रतिमा ट्याप गर्नुहोस् जुन सबैभन्दा राम्रो दयालु हो जुन तपाईं रिपोर्ट गर्न चाहानुहुन्छ.</string>
    <string name="instruction3">नक्सामा फर्कनुहोस् तपाईंको दयालु कार्य तपाईंको स्थानमा थपियो.</string>

    <string name="privacy">गोपनीयता</string>
    <string name="sharingLocation">स्थान निर्धारण र साझेदारी गर्दै</string>
    <string name="privacyTest">एप सक्रिय हुँदा यो अनुप्रयोग तपाईंको अनुमानित जीपीएस स्थान एकत्र गर्दछ। यस अनुप्रयोगले तपाइँको उपकरणको जीपीएस स्थान भन्दा बाहिर कुनै पनि डाटा सङ्कलन गर्दैन। (ई.जी फोन नम्बर, सम्पर्कहरू, वा तस्बिरहरू) एकत्रित GPS डेटा हो

        यो आवेदन र वेबसाइट द्वारा प्रदान गरिएको सेवाको लागि मात्र प्रयोग गरिन्छ र अनुरोध गरिएको छैन।  </string>

    <string name="about">बारेमा</string>
    <string name="appDescr">दयालु कार्यहरू रिपोर्ट गर्न सरल तरिका। यो एप डिजाइन गरिएको, लिखित, र ब्रिहाम जीन विश्वविद्यालय - इडोहोमा विद्यार्थीहरूले बनाइएका छन्।</string>
    <string name="eula">कानून द्वारा अनुमति दिइएको पूर्ण हद सम्म, यो सफ्टवेयर कुनै वारंटीको साथ आउँदैन, वा एक्सप्रेस वा निहित छ। स्थापना र / वा यो सफ्टवेयर प्रयोग गरेर तपाइँ हानिकारक ब्रघाम यिन विश्वविद्यालय - इडोहो र यसको प्रायोजकहरू, कर्मचारीहरू र विद्यार्थीहरूसँग सहमत हुनुहुन्छ।</string>
    <string name="feedback">दया प्रयोग गर्नु भएकोमा धन्यवाद! हामी यो अनुप्रयोग सुधार गर्न मद्दतको लागि हामी तपाईंको टिप्पणी, प्रश्नहरू, र सिफारिसहरूको मूल्यांकन गर्छौं। तपाईं हामीलाई सम्पर्क गर्न सक्नुहुन्छ <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
    <string name="contribs">योगदानकर्ता</string>
    <string name="winter2018">जाडो2018</string>
    <string name="spring2018">वसन्त 2018</string>
    <string name="logoCredit">
        हामीले दया र प्रतीक दयाको लागि निःशुल्क उपकरणहरू प्रयोग गरी बनायौं <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

    <string name="mistake">
        खैर, यो शर्मिला छ। यस पृष्ठको साथ केहि गलत छ, र यो काम गरिरहेको छैन। हामी माफी माग्छौं।</string>
</resources>