<resources>
	<string name="appName">
		Bondade</string>

	<string name="locationError">Erro de localização</string>
	<string name="locationErrMsg">Para denunciar a gentileza, você deve ativar os serviços de localização no seu dispositivo e conceder permissões de localização a esse aplicativo.</string>
	<string name="unknownErrMsg">Erro de serviços de localização desconhecidos. Você não poderá reportar gentileza até que o erro seja corrigido.</string>

	<string name="reportKindness">Denunciar gentileza</string>
	<string name="gifts">Presentes</string>
	<string name="service">Serviço</string>
	<string name="time">Tempo</string>
	<string name="touch">Tocar</string>
	<string name="words">Palavras</string>

	<string name="category">categoria</string>
	<string name="latitude">latitude</string>
	<string name="longitude">longitude</string>
	<string name="thanks">Obrigado por denunciar um ato de bondade.</string>
	<string name="toMap">Regressar ao mapa</string>

	<string name="howTo">Como usar</string>
	<string name="instruction1">Toque no ícone de mais para reportar gentileza perto de você. Ou simplesmente explore detalhes sobre os / atos de bondade / de outros, ampliando o mapa.</string>
	<string name="instruction2">Toque no ícone que melhor reflete a gentileza que você deseja denunciar.</string>
	<string name="instruction3">Volte ao mapa para ver seu novo ato de bondade adicionado ao seu local.</string>

	<string name="privacy">Privacidade</string>
	<string name="sharingLocation">Determinando e compartilhando local</string>
	<string name="privacyTest">
		Este aplicativo coleta sua localização GPS aproximada enquanto o aplicativo está ativo. Este aplicativo não coleta dados fora da localização do GPS do seu dispositivo. (Número de telefone E.G, contatos ou fotos) Os dados de GPS coletados são
		usado exclusivamente para serviços prestados por este aplicativo e site e não é solicitado.  </string>

	<string name="about">Sobre</string>
	<string name="appDescr">Uma maneira simples de denunciar atos de bondade. Este aplicativo é projetado, escrito e mantido por alunos da Universidade Brigham Young - Idaho.</string>
	<string name="eula">Até ao limite máximo permitido por lei, este software não oferece garantia expressa ou implícita. Ao instalar e / ou usar este software, você concorda em isentar a Brigham Young University - Idaho e seus patrocinadores, funcionários e estudantes.</string>
	<string name="feedback">Obrigado por usar a bondade! Agradecemos seus comentários, perguntas e recomendações para nos ajudar a melhorar este aplicativo. Você pode nos contatar através do <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=edu.byui.cit.kindness">Google Play Store</a>.</string>
	<string name="contribs">Colaboradores</string>
	<string name="winter2018">Inverno 2018</string>
	<string name="spring2018">Primavera de 2018</string>
	<string name="logoCredit">Criamos o logotipo e os ícones para o Kindness usando as ferramentas gratuitas em <a href="https://logomakr.com">logomakr.com</a></string>

	<string name="mistake">Bem, isso é embaraçoso. Algo está errado nesta página e não está funcionando. Nós pedimos desculpas.</string>

	<string-array name="timePeriod">
		<item>Período de tempo</item>
		<item>última hora</item>
		<item>semana passada</item>
		<item>semana passada</item>
		<item>mês passado</item>
		<item>ano passado</item>
		<item>tempo todo</item>
	</string-array>

	<string-array name="category">
		<item>Categoria</item>
		<item>Presentes</item>
		<item>Serviço</item>
		<item>Tempo</item>
		<item>Tocar</item>
		<item>Palavras</item>
	</string-array>
</resources>
